Descripcion:
La pagina se llama JOG (Juegos Ofertas Gamer), como su nombre indica el proyecto 
es sobre el comercio electronico. 
En esta página el usuario puede crear una cuenta, ver los  juegos (con sus datos
y el trailer, asi podra añadir el juego a la cesta con sus preferencias).
Una vez añadido el comentario del juego, se enviará al perfil el codigo de dicho
juego.